隨便一個日本/韓國的女團成員都吊打港姐了

我崇日反泡也是這樣說

港姐真的0吸引力,難怪香港年青一代都崇日崇韓

在時事台看到的, 這個顏值放在日韓女團也是包尾的

嘩屌

是旦係街一件都得啦

呢個真

瘦版田啟文

AGGER

YES